邊有咁易死 你就想有咁著數

浮哥

路清

路清已死，我而家係武清

我都想死 想join佢

不如早d死好過喇
留低有咩意義

我都想

浮哥哥😞😞

我真係好憎自己
好7蠢好冇用

對個世界已經夠失望 唔想再繼續

每日都受苦